
                      Quizá haya gente que la pueda nombrar como la mejor película de superhéroes de la historia, pero creo que están muy equivocados. No por la indudable catagoría de la película, si no porque catalogar esta película como de superhéroes sería menospreciarla. Este largometraje de Nolan va mucho más allá que un simple superhéroe. Trata temas como la doble moralidad en sus personajes, el desgaste del poder, la parte oscura de un protagonista, cara que nunca había mostrado dicho personaje. Las actuaciones de Bale (Batman), Ledger (Joker), Oldman (Gondon) y Eckhart (Dent) son una absoluta delicia. Nolan dirige una película que lo tiene absolutamente toda, sobre todo un final que sorprende por su complejidad y ropiendo los canones de las películas de superhéroes. Es una de las mejores películas de la historia.
        
            